呢隊薩克達入到皇馬四粒 但對慕遜失到十球兼0入波

到底係皇馬太廢還是呢隊波愛玩野？

國米比呢隊蝗雙殺
加柏兩場臨天光瀨屎

成組都痴撚線

皇馬唔係要踢歐霸呀嘛

入5粒

我皇獎盃櫃未有歐霸，想拎返個

皇馬正垃圾

想知5球有幾多球關華拉尼事

係

真.死亡之組

個得失球差先好笑

如果啲人買波係計往績都唔知點買

記得拉莫斯豪言話，C朗走左，我們會更強大

個記者問得陰濕
其實除咗咁樣答
其他答法點答都仆街
講實力冇變同呢句一樣咁串
講實力變差直頭弱智
堂堂隊長認低威
倒不如直接答雖然人走咗但隊波會繼續進步，更強大

下場贏慕遜加柏咪得

你估佢真係咁諗咩

歐聯分組賽出線球隊最差得失球差紀錄係幾多球？

有無機會破

3分已袋理撚你
圖汰賽見

呢組食物鏈黎
第1雙殺2 2雙殺3 3雙殺4 4對1就一勝一和

唔洗審 後防頭號戰犯

唔名。薩克達都贏就皇馬去歐霸

乜撚而家門興8分
下場皇馬贏埋就10分
薩克贏 最多咪變次名

同分計得失球定對賽成績？

呢個B組真係好撚鬼 4隊都有出線機會